「華為」手機是大陸驕傲？ 他狠打臉：日本人研發的！

飛機是屎為打的，
AV是日本提供的，

啱啦，多啲負面新聞逼大陸機就做好本分，搞平價市埸，chok高個價搵鬼買。

又係d on9內容農場

咁點解日本手機咁廢 講錢sony咪仲有錢

Sony有幾有錢？